沙田培英中學 - 大喪哥

#A353
#dadfindboy

聽講好猛

撐警

撐

好撚驚

個名咩料

好惡呀屌你老母

垃圾黑警